點解會有人咁痴線去擴耳 想扮如來佛祖?

Google 擴耳

仲有好多擴到好撚不安既圖咪廢時po 自己google

佛祖係拉長隻耳仔 同擴耳唔同 擴耳嘔心好多

聽野會清楚啲

岩岩google到一張擴埋鼻

仲有裂耳圖

成70億人 要個個相同？
戀物 戀足 戀母

7古6生得柒無咩存在感係要整色整水架喇
你有無見金城武咁靚仔呢種人識古怪野上位？

核突支那style?

Body modification

建議佢地去睇睇醫生好D

佢地可能係擴進耳fans

想掛個鈎喺佢地個窿度睇下可以鈎到幾重嘢

好有型

有鼻涕點算

睇錯耳擴

個人鐘意與否一件事，直接否定人又一件事
香港人真係石器時代生物

咩都入泡菜數

睇見都驚 真係好撚恐怖
好想問佢地唔痛架咩 隻耳仔冇野塞住啲肉咪fing fing 下
有冇擴耳嘅人入黎解答下

嘩我屌

佢地只會入黎屌你out,保守,封建,思想守舊

除咗舊野會點

唔係保唔保守 係真心好好奇呢個問題

10幾20年 前讀 中學果時已經有mk同學咁樣做
而家又興返咩

小學生咪撚上連登啦